依排有發過夢嘅手足避免去澳門！

我知道依排仲去澳門嘅真係抵屌，對唔住咁多位手足。但係想講嘅係發夢時只要稍有不慎其實好容易令中共有你啲資料。自問都好小心謹慎，亦都有經常留意有冇藍屍狗偷拍，但始終百密一疏，過澳門關嗰陣俾人捉咗入房。

一開頭佢哋就聲稱我張身分證有問題，然後帶咗我入房。入房之後就叫我填背景資料，又問我讀邊間學校，仲要搜我隨身物品，過咗差唔多兩個鐘就話拒絕我入境，過程中佢哋冇難為我，不過都係十問九未知，點解拒絕入境又唔講，淨係話有理由懷疑我影響治安，兩個保安帶住我望住我買回程飛。同行仲有個fd，佢就聲稱過關嗰陣條友都有拎起內線電話，貌似想帶埋佢入房，但最後又放佢走。

如果手足近期發過夢又自問唔係完美black block嘅真係要小心啲，當然亦都會有好多原因令中共有你啲資料。總之近期真係要避免去澳門，浪費車錢時間之餘又高風險，畢竟澳門咁親中唔排除之後會更加留難可疑人。我都估唔到自己冇被抄牌冇被拘留都會被點相，所以大家發夢萬事要小心謹慎呀！

係咪因為你後生？之前好似都有巴打講過澳門被人扣左幾個鐘。

另外麻煩樓主幫手，正皮加推呢個，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

你有冇俾人捉過？或者你果日著到成個勇武咁？

比人抄完牌已經冇去過個垃圾地方

乜你唔知澳門已經係支那咩
去澳門同上深圳一樣咁危險

樓主唔好答佢

Btw 樓主你以後敏感少少啦 依家澳門同中國都已經一樣 資料互通都好正常姐果邊啲人面識別咁閪勁就唔好心存僥倖喇

推了
應該唔係，我個fd同我差唔多年紀但佢冇事
衣着都應該唔關事，冇黑衫褲口罩，得頂黑帽

萬事小心。

你啱
所以提醒手足要差電回氣都唔好去澳門
因為你唔會知道自己係咪已經入咗list

咁你又敏感左d, 因為我有發開夢，但今日被逼番大陸有俾人查，但冇事。所以好奇問下樓主姐。 但手足安全就好！

有時覺得大陸反而查得冇澳門咁嚴，被拒入境嘅例子好似都冇咁多
不過近排都係可免則免

冇
全程淨係有問過我個人資料，學歷等等
同埋搜袋

係
鳩坐咗兩個鐘
然後就叫我簽拒入境通知書

係估唔到佢咁cls同埋會有我啲data
懷疑港共有將資料交去支澳

拒絕入境唔使自己買船飛， 證件會交船長保管， 回到香港 會有入境處職員 同船長攞證件 帶你出關（利申：友人因為證件問題試過）

沃門好撚多cam，大家無乜嘢唔好過境沃門

吓
佢要我自己買車飛走

朋友搭船去 同搭車未必一樣

可能因為都係特別行政區？驚炒埋澳門？
同埋可能澳門係血庫黎